多唔多非利迷但希望利拎歐聯

其實利都係時候架喇
成日同冠軍擦身而過
今次係時後捧盃了

真心想利拎又好
想激9死獌又好
總之利拎就是好

雙亞吧

唔多

阿仙奴球迷

唔想熱拎

真心想熱刺拎又好
想激鳩倫敦狗又好

睇反熱家反利多

愛迷表示支持同市球隊利